綠帽迪布尼 女友畀高圖爾斯搞過

近幾屆大賽都被視為爭標份子的比利時，今屆世界盃終於顯露冠軍相，幾位主力的成長往事成為球迷茶餘飯後話題，其中攻擊主力奇雲迪布尼，與門將泰拔高圖爾斯，初出道時曾經發生「朋友妻」事件，迪布尼當時女友，畀高圖爾斯搞過！

每個男人都有「那些年」，比利時在世盃8強火併巴西，迪布尼世界波射爆森巴兵團，高圖爾斯神救尼馬妙射，兩大主力踢出世界級水準，但兩人年輕時幾乎為一個女仔決裂，甚至禍延國家隊。

事發大約於4年前，當時20出頭的迪布尼有位女友卡羅琳，兩人拍拖3年，有一日，卡羅琳突然指控迪布尼與她的好姊妹偷情，基於報復心理，卡羅琳飛去馬德里，與當時外借到馬體會的高圖爾斯約會，送頂綠帽畀迪布尼。

迪布尼與高圖爾斯當時雖同屬車路士，但從未同場上陣，後來迪布尼外借去德甲，高圖爾斯去西甲，不過此事發生後，兩人返到比利時國家隊就「面左左」，據報要由當時領隊韋莫斯出面調停。

回首前塵，依家諗番當然得啖笑，迪布尼當時立即飛咗卡羅琳，未幾結識咗現任妻子米歇爾，並有一位兒子，經常上載一家三口照片晒恩愛，堪稱模範家庭。高圖爾斯亦冇同卡羅琳一齊，在西甲期間成家立室，不過去年宣布離婚，回復單身狀態。

軌專出d搞人老婆嘅垃圾

佢地好能自私 冇人教下簡迪點食女

簡迪仲賤格啦，周圍食霸王餐
人地條女本身都唔係處，比人屌兩下又唔會蝕
但食飯就幾時都要比錢，死賤種簡迪

毒撚冇人理